笑撚到, 姜濤個M記廣告一出街, 成班tvb pr打手即刻沖曬出嚟攻擊姜濤

黃藍大和解? 原來而家連登係可以光明正大貼藍店youtube 條廣告出黎叫人入去睇

（引戰）不服來辯 你班連登仔真係好戇鳩

其實你哋班tvb pr打手驚唔驚失業
嚟嚟去去都係得嗰幾招
畀啲新意啦好冇
求其街邊執條友都可以做你份工啦

TVB真係好驚姜B 😂😂

我cctvb打手，你金拱門打手
我開po撐193個陣又唔見你講

無人講咪你講囉

冇計
而家tvb收曬皮
viu個勢咁勁
tvb唔驚就假啦

平時扮下嘢
到關鍵時候即刻露晒底

笑撚到，驚個廣告冇人睇即刻成班金拱門打手沖出嚟

哦，你直頭野都唔扮啦
開po 叫人睇青春有你

唔覺有咩問題拍廣告

九唔搭八
關過topic咩事
離撚曬題